個人突然好負面

依排好似做乜都唔順咁
搬左新屋咁耐就病咁耐
請病假又俾老細問我你乜事請假

轉下運

擺下水晶

認真 點轉？唔好話性交

完全唔識依啲